Interakcja człowiek-komputer: 2
Programowanie aplikacji mobilnych na platformę Android: 3
Programowanie aplikacji w chmurze obliczeniowej: 3
Projekt zespołowy - projektowanie: 2
Projekt zespołowy - implementacja: 3
Komponentowe podejście do wytwarzania aplikacji: 2
Integracja Systemów: 5
Programowanie aplikacji mobilnych na platformę iOS: 4
Szkielety programistyczne w aplikacjach internetowych: 4
Zarządzanie bazami SQL i NoSQL: 5
Seminarium dyplomowe: 4
Zaawansowane programowanie w Javie: 5
Architektura i programowanie w .NET: 5
Procesy wytwarzania oprogramowania: 4
